DSE成績有效期係幾耐

GPA低到就快比人quit想rejupas
同埋已經唔想再讀

俾人quit 我細個俾人食飯添

2年

一年
咪水尻人

得2015同2016成績係咪要下年retake

一秒

所有屆數DSE成績仲有效，咪聽上面d人9up

原本已經係combined cert呢

正解

只係限制兩張cert嘅年份差

成日9up DSE成績就唔會過期嘅。
基本上非三大你拎返2012 DSE 報都冇問題
三大就睇各科
Admission office好明確寫咗

CUHK: three most recent attempts of the HKDSE examination

HKU: 唔係最新嘅資料，新嘅自己上網搵啦心-

thx bro

成績唔會過期 兩年係講combined cert

係睇你想報個d科俾你combine幾多年
有d計你 2年 有d 3年 有d無限combine
科科唔同 上網自己想入個科

jupas好似一直接受。
但al就已經唔接受啦